[redvelvet]尋晚同wendy食飯比mk仔笑....18+

因為早排佢好忙 所以我同佢都冇乜點見過面
咁岩尋日係七夕而且佢又得閒 就約左我一齊去街街食晚飯 順便慶祝七夕情人節

因為節日關係又撞正星期五,好多餐廳都full哂 得燒肉放題同sushi揀

其實我想食sushi但諗起上次比人打到嘔嗰單野搞到有少少心理陰影 所以最後佢揀左燒肉放題(我早就知道佢條肥婆鍾意食肉 ) 不過節日食好少少都冇所謂啦 所以決定豪食 叫最貴果個set+壽喜燒

等d野黎齊就開始食 但我同佢都係第一次食壽喜燒所以都唔係好知要點食 (條傻婆仲將用黎沾肉既蛋打埋落去食 )

為左係wendy面前型番次 我即刻上yahoo知識問人點食壽喜燒 之後人地教我要落醬油咁我咪照住做囉

跟住一落醬油 d油就即刻好似火山爆發咁彈哂上黎 嚇到我成碗醬倒左落地 跟住我咪倒少少水落去囉 點知d油彈得仲勁 連隔離左右既食客都慘遭油彈 成個場面一發不可收拾 最後仲搞到要換枱

之後埋單果陣佢地收我5百幾蚊+清潔費
我o撚左 我平時食燒肉飯都係2x蚊左右 你得嗰幾舊肉連飯都冇就收我5百幾仲要收埋我清潔費?
因為我得170蚊 所以今次又係wendy埋單 (不過我之後有請佢食m記雪糕 )

最後仲比個waiter串話死牛屎仔唔識食就咪學人食啦 仲要冇錢比 聽到呢到我即刻火到衝過去打柒個waiter 之後我仲被班waiter打到暈左

今個七夕過得好開心 i love wendy
power up

太長啦 少d字可能會睇完佢

幾好笑 9/10

seulgi話見wendy返屋企個陣黑黑地面 問我咩事 原來又係你

終於開po

Btw你幾時可以係wendy面對型返一次

真人真事

躝啦

我無話唔係wo

唔係掛....我明明走前左個空中花式good bye kiss比佢 佢仲好開心...

我平時型開😎

很喜歡舐她腋下

想品嚐WENDY腋下

同落雨唔好炒蛋差唔多道理

尊重

姐係典牙

wendy很善良....

0分

好鍾意睇佢食野

= =

好想大大力meet佢塊面

????

no色情

好似好耐冇開過wendy貼圖post了

想射精了

No色情

又要買新化妝品了

laughed thx

上次買唇膏都用左我唔少錢....

佢嘴郁郁係乜意思

想食jer仔?

叉都準備好 睇黎ready曬

有野想同我講?

咁想被我品嚐腋下?

正經

孖辮真係好正

變態

故事唔完整 情節過渡太快 零分重作

以為係welcome to america and have a nice day

過度FF 0分

想品嚐樓主腋下

竟然睇晒

中間果段我被mk仔點打就唔多講了

真人真事愛情故事

wendy正唷

多謝g持

做愛吧

件3想點

人體藝術

Wendy個鼻真係好大好正 塊面又有d肥肥地
好想射精射落佢塊面到

躝啦垃圾

一巴車死你

wendy想品嚐我d龍汁好耐了

wendy唔好呢味

你同你個名一樣

要收清潔費

渣ga

心心

坐樓主隔離
見到佢打到啲mk仔爆晒光
最少兩米

舐她腋下

我得155 89kg= =

咁你係wendy條仔打嗰啲mk仔？

3/10 文筆尚算通順 但劇情過於天馬行空 如於劇情架構上多下苦功 有望得到更高分

收聲啦傻鳩

咪屈樓主 seulgi同我講係真人真事

ching好波 fd

送曬你兩個入去

0分 唔好睇

見你唔知就答下你啦

眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同

最原始既蛋就一定係太陽蛋

顧名思義

呢隻係要太陽下先整到既蛋

利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現
好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花

水同油因為磁通量完全唔同

兩者因為粒子性質唔同而彈開

又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容

重則甩皮 風險極高

所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且小妹有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

我不知道該回什麼 只好貼上乳酪蛋糕做法

自己做健康又好吃 準備所有材料

低筋麵粉過篩 奶油放入耐熱容器裡 隔水加熱使其融化

檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用

先將奶油乳酪放置於室溫軟化

製作餅皮 餅乾放入較厚的食物袋中用桿麵棍敲碎

將融化的奶油稍微冷卻後備用

將奶油倒入餅乾袋裡 攪拌混合

倒入模型中 用杯子或湯匙等工具輕壓

使其鋪滿模型底部 然後放入冰箱冷藏定型

冷藏約30分鐘以上即可

將香草豆莢剖半 用刀片刮下香草豆莢籽

製作起司蛋糕的麵糊 將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌

並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合

均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑
(這時可改用打蛋攪拌器)

接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑

加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻

再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合

使用一個乾淨的調理碗加入蛋白 剩餘的細砂糖分兩次倒入

並同時用電動攪拌器攪拌 打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度

加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻

再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻動作快速而輕巧

在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)

接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整

烤箱先預熱170度c備用 烤模放入大烤盤裡

注入約2cm高度的熱水 放進烤箱以170度c烘烤40分鐘

接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘

搖動模型時 蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態 即代表完成

請依各家烤箱的不同 烘烤時間可做調整

蛋糕出爐先冷卻後 再放入冰箱冷藏1個小時以上

用刀子沿著模型輕輕劃一圈 取下蛋糕即完成

我和wendy做了愛 大家互相交換了第一次

水手服

正到.....

做愛

我懶打字你自己聽好了
▶ 🔘──────── 01:18

勁...

咁開心?

睇落d裝修又ok wo

??????????

本來覺得你有時ff下幾好笑
睇完呢張覺得你係真痴線

以前做野入過去2次 入面好大好舒服

誤會

毒撚真係好恐怖

係

想射精....

那個了哦

入面真係幾舒服 有個醫生仲幾正

同我那個了喔

喪巴好qq

我射精wendy

我今日篤咗佢一下

有冇俾d guard拉去圍毆

捉佢去打靶啦
btw wendy好可愛

睇手似男
又會肯俾篤咁好

我黎

我同佢幾熟下 成日都咁玩

我多數用jer仔篤

想買呢副眼鏡 邊到有得買

die photo ar ching x_x

你唔好撚發癲啦 on99

why 會咁=.=

too poison ? -.-

你咪繼續對住d塑化雞ff囉
開心就好

咪ff啦

一訓醒就貼唔到圖

eservice個網死左

test

呢個係Wendy?

對唔住 樓主啱啱瞓醒 po咗佢嗰個wendy出嚟

唔係

i love wendy

佢感情線好複雜

好慘

好簡單一條直線

my wife

代表對你一心一意？

係 我都係

垃圾

=.=

why又上傳失敗TT